［保守估計］ 香港有400m譚詠麟fans !!

不服來辯

一早上咗神枱 唔使再證明自己

依家好似巳經成300場凸^-^凸

岩牙 但呢家d小學雞成日反距

香港邊有400m人呀
樓豬柒左

有冇名單睇下??

4 億 你老竇 D 春都未有咁撚多

400m=400萬
小學雞未打過online game?

m不嬲=萬

pm=百萬

一個貼住一個排 排到400m冇咩難道

伏